有無朋友都係咁

成日po曬野話自己有幾關心香港幾愛香港，但次次叫你地出都無人應，總係有藉口話唔得，永遠淨係得把口，明明個集會遊行係附近都話唔得
仲要唔係得一個朋友係咁....好灰
#呻完唔洗推post

自私自利type嘅港豬一世都係港豬 唔會識爬上樹

罷課係行動，唔係表達意見，幫手推畀中學生睇

罷課要無限期罷課

認同 我身邊都有好多 呢啲真係要割
會疏遠
理解唔到點解咁耐都可以無岀過黎一次

有出過幾次咁囉⋯⋯但次次都係度揾藉口話唔得閒
淨係識repost

都好過藍絲FRIEND

全民學唱美國國歌

"Star Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Oh, say can you see by the dawn's early light

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?

And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that our flag was still there.

Oh, say does that star-spangled banner yet wave

O'er the land of the free and the home of the brave?

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

我宣布 今日機場交通壓力測試大成功

我有fd係咁
但佢勝在夠義氣同有車
每次活動完我都叫佢車我走我覺得算係咁

你就好 羨慕

都係得一個
其他好多都係得個屌
叫佢遊行都唔去
一係就早走散水撚留耐d都唔肯

其實8成朋友都係咁
上IG FB講L到幾天花龍鳳 同仇敵愾
成3個月行左果2次和理非
Po足90幾張相
以為自己真係時代革命左
#不分化不譴責
#話你又廢事

屋企人控制慾強,連儂牆又唔畀搞網上講嘢又唔畀約人出街又要不停打電話屌

Po完相屌完狗就以為自己唔係港豬

大撚把